我返地盤 手停口停 每朝6點就起身返工

我唔想聽日返唔到工

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣
千祈唔好亂按，雖然唔會搞到車長麻煩要負責任，但搞到架巴士死火阻住我返學

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

地盤佬反小一日工會死咩...我反足3年工程冇1個月反足工 1個月開15工咪一樣 食小餐貴飯都係反到...唔好比太多借口自己

你岩 所以得聽日唔返了
比班藍絲做飽佢

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

推

無借口飛機 呢加個個月24-26工丫

手停口停？你搵幾多用幾多？